天青色等煙雨，而我在等誰？

我真係好想拍拖😭

我都係

心裡的雨傾盆而下，也沾不濕她的髮

等運到

可能雨也不會停

終於聽見下雨的聲音

微風需要竹林，溪流需要蜻蜓

我會發著呆

然後微微笑

接著靜靜閉上眼

仆街岩岩聽緊呢隻歌

好歌不妨再聽

本來討厭下雨的天空，直到聽見有人說愛我
when

沒有你以後
我靈魂失控
黑雲在降落
我被它拖著走

就當我為遇見你伏筆

看遠方的星如果聽得見，它一定實現